{
  "43": {
    "answer_false1": "轻巡洋舰",
    "answer_false2": "大型巡洋舰",
    "answer_false3": "战列巡洋舰",
    "answer_right": "重巡洋舰",
    "id": 43,
    "question": "CA在海军通用舰船分类符号中用来指代（） ",
    "type": 1,
    "wrong_time": 30
  },
  "44": {
    "answer_false1": "紧急维修",
    "answer_false2": "损毁处理",
    "answer_false3": "损伤处置",
    "answer_right": "损害管制",
    "id": 44,
    "question": "舰艇为保持或恢复自身生命力所采取的预防、限制和消除损害的措施和行动一般被称为（） ",
    "type": 1,
    "wrong_time": 30
  },
  "45": {
    "answer_false1": "203mm",
    "answer_false2": "152mm",
    "answer_false3": "105mm",
    "answer_right": "305mm",
    "id": 45,
    "question": "历史上潜艇装备过最大口径的舰炮的口径为（） ",
    "type": 1,
    "wrong_time": 30
  },
  "46": {
    "answer_false1": "机械动力鱼雷",
    "answer_false2": "气体动力鱼雷",
    "answer_false3": "特殊动力鱼雷",
    "answer_right": "热动力鱼雷",
    "id": 46,
    "question": "93式氧气鱼雷按动力类型分类属于（）鱼雷 ",
    "type": 1,
    "wrong_time": 30
  },
  "47": {
    "answer_false1": "船钟",
    "answer_false2": "传声管",
    "answer_false3": "短波无线电",
    "answer_right": "车钟",
    "id": 47,
    "question": "舰艇上舰桥与轮机舱之间发出与接收舰艇前进倒退指令的操纵设备是（） ",
    "type": 1,
    "wrong_time": 30
  },
  "48": {
    "answer_false1": "1919年",
    "answer_false2": "1924年",
    "answer_false3": "1920年",
    "answer_right": "1922年",
    "id": 48,
    "question": "世界上第一艘专门建造的标准航空母舰在（）建成服役 ",
    "type": 1,
    "wrong_time": 30
  },
  "49": {
    "answer_false1": "水里弹",
    "answer_false2": "溅水弹",
    "answer_false3": "潜水弹",
    "answer_right": "水中弹",
    "id": 49,
    "question": "炮弹进入水中后以水平方向前进一定距离，从而命中舰船水线下装甲带的现象被称为（） ",
    "type": 1,
    "wrong_time": 30
  },
  "50": {
    "answer_false1": "40000",
    "answer_false2": "无上限",
    "answer_false3": "80000",
    "answer_right": "102000",
    "id": 50,
    "question": "后宅食物存量最大上限为（） ",
    "type": 2,
    "wrong_time": 30
  },
  "51": {
    "answer_false1": "潜水艇",
    "answer_false2": "维修舰",
    "answer_false3": "后排主力",
    "answer_right": "驱逐舰",
    "id": 51,
    "question": "（）突破至满星后，会获得三种不同方向增益效果的其中一种 ",
    "type": 2,
    "wrong_time": 30
  },
  "52": {
    "answer_false1": "重型装甲",
    "answer_false2": "轻型装甲",
    "answer_false3": "塞壬阵营",
    "answer_right": "中型装甲",
    "id": 52,
    "question": "半穿甲弹攻击（）目标时伤害最高 ",
    "type": 2,
    "wrong_time": 30
  },
  "53": {
    "answer_false1": "35",
    "answer_false2": "42",
    "answer_false3": "39",
    "answer_right": "37",
    "id": 53,
    "question": "大型作战中，指挥官每周最多接取（）个港口任务 ",
    "type": 2,
    "wrong_time": 30
  },
  "54": {
    "answer_false1": "范围扩大",
    "answer_false2": "伤害提升",
    "answer_false3": "消弹能力提升",
    "answer_right": "冷却变短",
    "id": 54,
    "question": "提升「兵装效果-特殊斩击」等级不会给特殊斩击带来哪种增益？ ",
    "type": 2,
    "wrong_time": 30
  },
  "55": {
    "answer_false1": "200",
    "answer_false2": "100",
    "answer_false3": "700",
    "answer_right": "1400",
    "id": 55,
    "question": "META研究室中，指挥官可持有的【档案信标数据】上限为（）",
    "type": 2,
    "wrong_time": 30
  },
  "56": {
    "answer_false1": "完成三星收集",
    "answer_false2": "达成安全海域",
    "answer_false3": "击破全部敌人",
    "answer_right": "关卡进度100%",
    "id": 56,
    "question": "部分地图的【石油消耗上限】功能解锁条件为 （）",
    "type": 2,
    "wrong_time": 30
  },
  "all": [
    43,
    44,
    45,
    46,
    47,
    48,
    49,
    50,
    51,
    52,
    53,
    54,
    55,
    56
  ]
}